有冇巴絲知呢個電話咩料

佢WhatsApp你講咩

圖？